今日 Ruby 的Ｍｅｎｕ將 Beyond burger 換成 Impossible burger

為何不能並存啊?

Impossible 係咪用動物蛋白？

素食
用豆提取血紅蛋白